而家仲有冇醫生紙買

元朗屯門天水圍呢頭仲有冇醫生紙買?
我知中醫有, 但好似西醫好D

自己扮病去睇咪有

你咁問想點

是但去睇醫生米得
求其話自己頭痛

頭痛肚屙呢d冇表面症狀求其9up咪得囉

呢個年代邊度仲有明買明賣

自己話唔舒服 頭痛 暈暈地
多數都比1日

唔比果個就下次blacklist

你肯定病到傻左

求其去間連鎖clinic 話肚要一日假都ok 啦